想岀點力！

新仔一名！想買物資捐 , 係咪唔好淘寶買？有咩建議？